勿論畫質，盜墓者羅拉邊代最好玩？

#2 條on9仔
blocked

第一集，果時冇哩類game

我見唔到#2

same

有#2咩

佢俾人block咗啦

2013

你唔講我都唔知自己已blk，連佢係乜水都唔知

第二集最好玩...解謎難度唔會太難太易

之後再玩返第一集...根本超現實黎...不過鏡頭最好

第三集玩左大半唔玩，著到咁密實睇撚咩....

第二代西安匕首嘅故事最突出，好想官方出重製版呀

Same here

第一二代最好玩

大家覺得ucharted好玩d定羅拉？

ps1年代既羅拉好多位都好難跳,
有時跳唔到又要重頭跳過
我玩到掟爛左個手制

uncharted要求無咁高,搵唔到路過一段時間會有提示,
所以我覺得uncharted好玩d

SAME

已block

蘿拉我淨係玩過2015果集, 之前ps plus免費 其實都覺得幾好玩, 但玩到一半頭暈太嚴重頂唔順暫時棄左 uncharted就第2集玩到第4集, 都好好玩, 但冇蘿拉咁暈

真無咗到底係邊個？

2係咩黎，我都見唔到

細個玩過ps1既第2集同第3集
唔知係自己細個唔識玩定真係以前啲game難啲
難玩到

有集叫underworld, 個人來講最鐘意